見到有個人係公園食腸仔包

今日公司放晏 落左公園見到 見到個人 應該四十幾歲
著哂西裝 係到食佢手中唯一一個腸仔包

望住佢食左45分鐘 眼神空洞 都最後好辛苦咁一啖先食得哂 之後死死地氣離開左

當我望到佢走左之後 先發現自己都係一個人 著哂西裝 係到食包 唯一唔同 我有兩個腸仔包

原來我一路望緊十幾年後既自己
原來捱多十幾年 根本改變任何野

改變唔到

你拎住兩個腸仔包已經贏咗

兩個腸仔飽

咁岩我今日都係腸仔包做lunch

既然係咁，不如做啲你平時唔做既嘢

點解唔食茶記？
食包邊飽

下次黎同我食啦
我請你

食我食剩嗰啲

但係要我上一手都食剩好多先得

例如搶人地個腸仔飽

個西裝友離開咗之後，就去咗搵一樓一，俾咗三十蚊屌一隻老雞⋯⋯

當佢一邊啪啪啪嗰陣⋯⋯就一邊喺度沉思到底情與慾係乜咩？

默默回想自己走過嘅半個人生，到頭來⋯⋯錢又冇，女又冇，只可以靠叫雞發洩，連被愛嘅滋味都未曾享受過，別人擁有嘅嘢佢都冇，生而為人，淪落至此，真係可悲。

但更可悲嘅係，香港大把人都係咁。

捱多十幾年 反而少咗個腸仔包

你會兩個腸仔包變一個腸仔包

是咁的,細個既時候老母間唔中會買腸仔包返黎比我同阿哥食
而我細細個開始已經好鐘意食腸仔包
每次食腸仔包我都係先將麵包皮食晒再慢慢品嚐條腸仔
而我品嚐條腸仔既方法並唔係慢慢食,而係含
我每次食完麵包皮之後都會上下上下咁含條腸仔
我發覺我其實並唔係因為味道而鐘意食腸仔包
而係我好享受含腸仔既過程,每次含條腸仔我都可以含好耐都唔捨得食
而次次都係老母鬧我話我玩夠未,快D食左佢
我先勉為其難咁食左佢...

Gay

我係咪應該用第三個腸仔包做目標 十年目標

人就係咁無奈，好撚羨慕有d 人可以求撚期渡人或者唔知行咩狗屎運無料變四條。

你一早就應該行埋去指住佢個頭尼屌
你老味幾廿歲人得一定飽
我兩個呀！

好彩你唔係食菠蘿包
唔係感覺仲空洞

茶記方包飛邊d邊可以任食

屌原來可以叫飛邊？
仆街食左幾十年屎
有時仲會自己切

可唔可以留番啲邊邊俾我

睇黎師兄番工好多怨氣

去中式飽鋪買啲咩菜肉包 叉燒包 韭菜包 糯米卷 奶黃包 蓮容包 芝麻卷 馬拉糕
1個大過手板
都係15蚊4個任揀